專家：支持共和黨人士多為低學歷、農民、耶撚！

長文自己睇

華爾街支持奶共賺錢就係咁簡單

爽
以後有咩爭議直接label人做低學歷etc 就夠
左仔最愛手法 玩label

即係香港班藍屍嗎

啲women

幸好我地反侵左膠同反侵藍絲 都係高學歷 高知識人士~

dumb-good vs evil-smart

你on9?
They are just mere demographic descriptions
如果你覺得呢類description derogatory或者産生labelling effect ，咁某程度上反映咗你自己嘅諗法

當然你可以簡單將共和黨支持者標籤分類成低學歷低收入既人生失敗者，認為佢地只係無學識同on9先支持共和黨，但都可以更理智咁探討下民主黨幾時由基層政黨轉換成菁英統治政黨，點解曾經係民主黨票倉既藍領工人轉曬方向，同點解班菁英階層直接將所有呢類人標籤成社會失敗者而唔係去理解佢地既恕恨同不滿係咩

你全家都on9
DEM仔不嬲追撚住trump supporter屌人低學歷 耶撚
定係你盲鳩左睇唔到

多 redneck 投侵
不等於
投侵就係 redneck 喎

會唔會你係 label 侵粉係 redneck ？

有見解

另類幫對家拉票

篇文幾時有redneck呢個字？
我駁你係話篇文無labelling effect

push

同時年紀大嘅偏向GOP
舊時有高學歷都比較少

竟然話未來統治你地嘅主人係低學歷嘅農民耶撚贏咗之後仲唔清算你班死契弟左膠？！

I am not talking about them
I am just saying the research findings are neutral and value-free
It is up to your interpretation and you can project your own feelings on that

聽財經台分析,華爾街有班人唔想打官司時股票跌或者俾民主黨加稅,所以會投侵

唔係篇文label人
基本邏輯唔好搞錯

Red neck 救國

Gen X
1960s 中期 - 1980s 早期出世的老屎忽

支持拜登人士多為戀童癖、老人癡呆、偽善左膠！

按佢地邏輯，所有統計都會有 labeling effect

當年既Basket of Deplorables理論

"Dear Sub-Human Filth"

搶野班尼架又高學歷又有正當職業又有良好宗教信仰啦肯定

幾時有第三個政黨出嚟

一直都有其他政黨參選

而低學歷 農民 耶撚佔既比例一定多

知喇，chumps丫嘛，Basket of deplorables丫嘛

我知 i mean 可以勢均力敵果隻

愛侵力又衝出嚟柒
講嘢之前諗下自己上年講咗咩嘢先

三國鼎立

美國有3分1人係基督教仲有班農民係勁多人

唔講又吹到以為少數

又係呢條五毛樓主
你幾時死呀

不如有degree 投兩票，phd 三票啦

點解黑妹咁撐DEM?

女人似乎普遍比較支持dem
咩係gen x men?

其實好事
低學歷, 耶撚
先係大多數
仲有藍領, 中產啊

農民就冇計, 全自動化, 農民係少

比dem 呃左

負心多是讀書人

如果真係多耶撚支持，咪即係登登勢危
咪鳩ＵＰ啦
我登必勝

我地咪又長期笑藍屍多數低學歷廢老、黑警毅進仔讀唔成數

事實上黃絲係較高學歷喎香港

似 毅進仔+藍屍廢老

不嬲都係
香港黃絲都係左，藍絲係右

左膠歧視農民 - 陶傑

這個世界怎可以沒有歧視？歧視是理所當然。有人類一日，即有各種各樣的歧視。譬如標榜大愛包容、反歧視、反對Name-calling之左膠偶像拜登逼急了，四年一度講真話，嚴正指出：若投票不選他的，都是痴呆笨蛋（Chumps）。此語與四年前希拉莉之論斷「選川普的是一籃子可憐蟲」（a basket of deplorables）相同。

左膠一向聲稱反對撕裂，勿階級劃分，要關愛弱勢族群。不過閣下會被這些動物時時提醒：在美國，投票支持川普的，只是中西部教育程度低的農民。兩岸的自由知識分子、華爾街股票專家、西雅圖微軟公司僱員與矽谷，方為高智商精英。這種標的籤，就是歧視了。

左膠以教育程度和地域劃分，認定中西部農民是低等的。

但美國的農業早已完成機械化，美國農民生活富裕，從來沒有饑荒，從未爆發過張獻忠李自成之類屠州滅村之所謂農民革命。馬克思主義，經濟物質的下層建築，決定上層的政治建築，美國中西部的農民，嚴格來說，是「農夫」（Farmers），不是「農民群族」（Peasantry），品格善良，在白左和希拉莉眼中或仍很愚昧，以全球人類學之數據統計角度，美國的農夫很Man ，絕無一股阿Q型之猥瑣氣，勇於拿槍守護鄉土，你試試叫川普派一隊聯邦警察去拆他們的房子、將土地佔來蓋Trump Tower試試？他們絕不會一半跪下來叩頭哀求、另一半持華為手機拍攝；美國的農夫會拿起槍來跟你拼命，比起第三世界的某些民族，美國的農業人口不deplorable， 也不是chump，而是高端人口。

留學英國牛津的高等華人知識分子錢鍾書的邏輯標準：凡可憐人，必有可恨之處。可憐人，亦即deplorables，美國的農業人口比遠東第三世界之農民，可以推論，整體智商和基因都優越，且畢竟是大西洋彼岸文藝復興之後移民來新大陸的清教徒後代，曾接受華盛頓精神的洗禮，以人類學的品種等級劃分，再智障也比其他高一級，再deplorable，也有資格享有投票權。

左膠其實歧視低教育學歷及智力殘障者，亦無可厚非，因上帝造人不公平。正如拜登的兒子，白人，生殖器九吋半，有電腦圖片他自己手持量尺為證，當然看不起亞洲男人之deplorable微型尺碼。獵人拜登（Hunter Biden）來到北京上海，一劍無敵，女人紛送上門。此時不歧視你更待何時？哈哈，當然充滿白人優越感的床上橫掃啦。

一秒曝曬班賤種左膠有幾賤

樓主條柒頭咪係囉

你班高學歷既人咪出賣緊美國價值

人地讀書少但個價值同藍屍唔同

美帝國D大學洗腦
根本讀屎片

指責人地之前有無諗下自己做緊相同嘅嘢

一班係奶出面
但一班係重視本土

我地係美國都係重視本土果班 [低學歷]

因為美國嘅教育全部偏左
甚至有啲極左

愛侵力不願面對

召喚 屎路比

美國農民不知幾高學歷

黃絲最仆街就係呢D位

玻璃概念股又要暴漲了

最後，左膠變成了左膠最討厭嘅“歧視撚”

其實耶撚+農夫州分好多時都比較有美國二戰後嘅精神，信American dream嗰類，但係思想上會比較排外

而家有好多大學學歷嘅後生左膠變晒發聲機器，將啲四圍聽返嚟嘅politically correct口號東拼西湊，就可以滿足到自己係和平大愛上等人嘅感覺

叫撐Biden嘅後生講下Trump有咩racist言論，十有九叫你”Google it”

2020/06/02
old news翻返咩居心 自己諗
如有疑問再起個底睇睇

呢三class人都撐侵侵到底而家乜野先係左派右派

秒

我都係低學歷信耶穌嘅農民

樓主你隻死窮鬼死鳩左佢啦

大學太左傾喇，特別啲 social sciences 科。

俾人逼住吸收左派思想四年（要讀書、理解、記住同考試），出黎嘅人靠左比較多係正常。

特別啲蠢或者懶得思考嘅人更加容易受影響。

真
向美國後生讀講係Trump quote，實際上係Biden 講過嘅嘢

同埋班精英唔係好鐘意fact check睇事實嘅咩？

唔知從幾時開始 一個人受無乜學歷的平民大眾支持 反而係一種恥辱

今日白左個自滿自大 同覺得係精英果種嘴臉 睇下篇野就知道 大把人會reject侵粉 就係用你讀書少先會咁

係香港d基層先咁戇鳩做藍絲 人地基層會揀對自己好果面黎企

仗義多為屠狗輩 負心總是讀書人

藍絲語錄

正義論 算不算左膠理論

梗係藍絲先支持侵啦

我地連登一致撐拜燈

咁攪笑？

不嬲共和黨係有錢人撐多

Push

讀唔成書

米踢爆拉

D人好鐘意用學歷嚟做比較然後類比

例如：

因為美國撐侵學歷= 香港藍絲學歷

So 美國撐侵思維 = 香港藍絲思維

但係成件事就好似 if a=b , then c =d 一樣咁on9

中間一段logic 係空白

耶撚有咩問題

好顯然有好多高學歷支持共和黨嘅人係一直唔肯接受民調訪問嘅，包括嗰啲會投票畀侵嘅人

we all deportable

又黎deplorables

人哋明明深思熟慮投trump
成班既得利益奶共狗接受唔到人哋獨立思考，就label人哋無撚讀書

唔夠左

好多woman支持變態joe
真係諷刺